白宮聯署推極唔郁，因為比中共hack

push

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

真，我兩個post mon緊數字冇郁過
大家都話收唔到email

推

堅野唔見hack到ed玩野heck黎做咩又比位美帝入，係咪唔記得當年日本點解比美帝打

我都收唔到呀
原來係因為咁
我係咁不斷sign但都係無

等於拎撚左email資料

簽完收唔到email

同收唔到email
估到

Push